我個fd失戀啊

我：
我個fd

:我失戀啊
：你都冇拍過拖，邊道得黎有戀失得架
：果個係我筆友黎，我同佢通左信3年幾，近排我地玩交換相，但我寄完俾佢之後，佢就冇再理我
：咁你就大獲啦，你咁的相貌，點可以寄自己張相俾人得架
：我知啊，所以我咪寄左你張相俾佢囉
：
：咁又唔關你事的，樣衰又唔係你的錯

我竟然俾人安慰返轉頭

跟住做

呢個好笑

g抄